{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2713&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "주안 디데이"
    },
    "text": "我が宿泊施設では、異性間3人以上の男女同室での宿泊は許可しておりません。 お二人がチェックインする際に追加の入室が見つかった場合、強制退室措置を取ることができます。 駐車場は計25台を収容できる施設を保有しています。 宿泊施設へは号線の朱安駅から地下鉄を利用してアクセスできます。 近くには朱安駅南部地下街の4番出口があり、徒歩5分の距離にあります。 客室内の施設としては、さまざまな種類のデラックスワン、デラックスカップル、そしてデラックスツインがあります。 デラックスワンは最大3人まで使用でき、スーパーキングサイズのベッドが提供されます。 デラックスカップルは最大2人まで使用でき、キングサイズのベッドとカップルPCが提供されます。 デラックスツインは最大3人まで使用でき、キングサイズのベッドとスーパーシングルサイズのベッドが提供されます。 2名が一緒に使用する場合、独立して熟睡できる空間があります。 パーティー90はパーティーするのに本当に良い居心地の良い空間で、最新のマルバウ6人テーブルがあります。 回転型ダーツやジェンガなどの簡易娯楽器具も用意されています。 ベッドはキングサイズ2台とスーパーシングル2台をご提供し、最大6人までご使用いただけます。 VIPイベントルームに備えられている寝具類は最大6人まで使用でき、パーティースペースも最大6人まで利用できます(最大人数を超過する場合は払い戻しできません)。 VIPイベントルームは、ワクチン接種後4日が過ぎた場合にのみ利用できます。 客室料金は2名様を基準とし、追加入室時に追加料金が発生します。 全客室では無料のハナムービーを視聴でき、パソコンとテレビを連動して使用できます。 また、リアルタイムの地上波放送と300余りのチャンネルを無料で視聴することができ、地上波3社のドラマ、芸能、教養、娯楽番組も無料で再視聴することができます。 ただし、ペットは同伴できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設では異性間3人以上の男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、異性間3人以上の男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は計25台を収容できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "宿泊施設へは朱安駅から地下鉄を利用してアクセスできます。近くには朱安駅南部地下街の4番出口があり、徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室にはデラックスワン、デラックスカップル、デラックスツインの3種類があります。"
        },
        {
            "question": "デラックスワンの最大利用人数とベッドの種類は何ですか？",
            "answer": "デラックスワンは最大3人まで利用でき、スーパーキングサイズのベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "デラックスカップルの最大利用人数と特典は何ですか？",
            "answer": "デラックスカップルは最大2人まで利用でき、キングサイズのベッドとカップルPCが提供されます。"
        },
        {
            "question": "デラックスツインの最大利用人数とベッドの種類は何ですか？",
            "answer": "デラックスツインは最大3人まで利用でき、キングサイズのベッドとスーパーシングルサイズのベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "パーティー90の特徴は何ですか？",
            "answer": "パーティー90はパーティーに適した居心地の良い空間で、最新のマルバウ6人テーブルがあります。回転型ダーツやジェンガなどの簡易娯楽器具も用意されています。"
        },
        {
            "question": "VIPイベントルームの利用条件は何ですか？",
            "answer": "VIPイベントルームは、ワクチン接種後4日が過ぎた場合にのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "客室料金は2名様を基準とし、追加入室時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できる映画やテレビ番組はありますか？",
            "answer": "全客室では無料のハナムービーを視聴でき、パソコンとテレビを連動して使用できます。また、リアルタイムの地上波放送と300余りのチャンネルを無料で視聴することができ、地上波3社のドラマ、芸能、教養、娯楽番組も無料で再視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 609
    }
}